點樣懲罰果D侍應唔衛生唔顧食客生死 #:-[#pig

餐廳門口量體溫、提供消毒搓手液咩都好，有時見到有D侍應上菜果陣，手插碗碟內，差唔到 High L 到D 野食，轉頭見到佢收其他碗碟，最得人驚係手揸抹檯布，塊野應該仲 Dirty 過藍絲廢老輪住柯屎唔 Cum 蓋果D 廁座。

每次見到都不了呢間餐廳，我都明最後當然自己帶飯或食外賣，但有時搞唔掂都無法。我擔心香港衰響呢班垃圾侍應手上。

各位連仔有咩計

餐廳不嬲污糟，尤其是個廚房，你知我知
門口量體溫只係做下樣